【大埔翻巴士】部份死者名單

大埔公路發生奪命車禍，造成18人死亡，包括15男3女，另外64名傷者中，9男1女情況危殆、20男情況嚴重、31男2女情況穩定、1男已出院，以下為部份死者名單：

15男3女死者部份名單

1,周文齊（女 55歲）
2,李炳林（男 67歲）
3,趙錦鑄（男 58歲）
4,姓鄧（男 65歲）
5,劉美蓮（女 61歲）
6,王玉麟（男 60歲）
7,李思錫（男 66歲）
8,黃兆良（男 50歲）
9,田天松（男 62歲）
10,丘小牛（男 61歲）
11,黃伙娣（男 58歲）
12,張朝偉（男 65歲）
13,鄭帶勝（男 61歲）
14,陳賢妹（女 62歲）
另3男1女未確認身份

全部廢老

利申:早就搬離厚德邨

廢老全包宴

第四個叫姓鄧？定係佢姓鄧

丘小牛

【大埔公路翻九巴】最新82位死傷者名單 警災難辨認組出動

大部份廢中 攞老人卡都係幾個

睇落個人就開心D

司機好波

坤一開 三七一轉
玄天大帝請上座 弟子關聖帝君
願代天巡狩一切照天理而行
如有違背，願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開 附近方圓一里既亡魂
乾坤一開 有緣既 你想係去投胎往生既就到
如果唔想既就悉隨尊便
乾坤一開 三七氣流一轉
玄天大帝指令一開
三七氣流一轉 轉返鬆佢
一三一轉 關聖帝君指令 一起
一轉 一鬆
起哂佢 走返出黎 該走既走 唔走既就唔走 起！！
起！!

意外致18名乘客死亡，幸發生後李灝生及父親均清醒，可自行爬出車廂，他的頭部前額位受傷，需要縫針；父親則頸部僵硬。他嘆言，事發時多人在場拍片，未有協助救人：「好多人受傷，但得我及我爸爸救人，其他人都是旁邊拍片，無人幫手。」

民建聯少左18票

下次分分鐘係你老豆老母

有個37歲